8K list求評

做左少少資料搜集
用途打機唔超頻開到中階就得:戰地風雲4，PUBG
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C16
ASUS TUF B350M-PLUS GAMING
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
SanDisk SSD Plus Series 120GB SATA 3
Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
Antec High Current Gamer - M Series HCG-520M 520W Semi-Modular

總數:7500左右
其他尾數比大家執執

CPU
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
GPU
ASUS / 華碩 DUAL GTX1060 DUAL-GTX1060-O6G 6GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡(DI-E1060E6)
價錢: HK$ 2700
MB
MSI 微星 B360M PRO-VDH B360,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
價錢: HK$ 660
PSU
Cooler Master MasterWatt 550M (Modular半模組) 550W 80Plus Bronze Cable Management 火牛(MPX-5501-AMAAB-UK)
價錢: HK$ 425
RAM
Kingston HyperX Fury HX426C16FB2K2/16 DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
價錢: HK$ 1499
HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
價錢: HK$ 305
SSD
Samsung SM961 128GB M.2 2280 MLC MZVPV128HEGM PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟
價錢: HK$ 595
CASE
Sharkoon T3-V 黑色藍光風扇(Blue Fan) ATX Case
價錢: HK299

總數: HK$ 7823

ssd 比多少少升做240 gb

最大問題唔係cpu同mb咩

128GB 性價比極低

而且用PM961其實已經夠

依家閒閒地一隻驚都幾十GB，
2，3隻就爆

唔該哂
題外話 係咪黎緊出新卡 顯示卡有機會平？

應該會平少少 1066嘅效能應該係新系列嘅入門版顯示卡

塊版換做z370
至少可以超ram support 到4000mhz
行得msi 呢塊垃圾版 不如多200幾要隻z370pro a

ram 呢期xpg都降緊價
comdex行緊710$1條3000mhz

ssd 用得pm961 你加大個gb數不如上埋sm 都係900 (邪都價)

唔會平, 但點計都抵買過舊卡

呢個係加多少少系列
學生一個無乜錢
因為留黎買win10同其他配件